---
extends: _layouts.update
published_at: 2018-03-15
slug: teilnahmebedingungen
camp: due1803
question: 'Wie bestätige ich die Teilnahmebedingungen?'
---

Unsere [Teilnahmebedingungen](/teilnahmebedingungen/) hast du  schon bei der Anmeldung bestätigt.   

Bitte ergänze (für unsere rechtliche Sicherheit) bitte trotzdem noch per Unterschrift auf folgender Seite, dass du die Bedingungen gelesen und befolgen wirst:  
<br>
[app.code.design](https://app.code.design/)
<br>
<br>
Hinweise:  

- Falls du unter 18 Jahre alt bist, muss ein Erziehungsberechtigter unterschreiben.
- Falls es Probleme mit dem Online-Formular gibt, bring bitte einfach ein unterschriebenes Papier mit, auf dem steht: *Ich bestätige, dass ich/mein Kind Vorname Nachname, die Teilnahmebedingungen für das Camp DUE1803 gelesen hat und befolgen wird.*
